傳曼城7.24訪港

17/18球季英超冠軍曼城踢罷在南京及上海的英超亞洲盃後將順道來港，7月24日在香港大球場踢季前賽。

今個夏天有美洲國家杯，阿古路未必黎

泥格度

agger 路

消息指，曼城順道來港，於7月24日在香港大球場進行季前表演賽。曼城在7月20日踢罷英超亞洲盃第二天賽事，21日抵港，24日比賽，之後便會轉到日本準備此行對橫濱水手的季前賽。

之前傳聞仲有國冠盃，國冠盃聽日會公布詳情，今個夏天香港咁熱鬧

牙路黎香港狂入傑志150球

40比0 .jpg

美洲國家杯，唔知黎唔黎

Kyle walker又黎香港，佢好似黎過好多次

又要ko 費柒

同教練不和

即係黎硬

做乜改個咁既名

話說曼城頭兩個門將都係美洲人

要入場撐傑志了

傳票價最平$250，都ok

係咩

有冇料爆下

呢樣我都唔知但唔會咁平掛

應該要睇下有冇大粒sponsor，靠球會一定貴

國冠盃有冇料爆

冇 但國冠盃官方聽日會公布所有賽區賽程

之前有傳聞有國際米蘭

on dog cc都報左曼城會黎

曼城今夏亞洲之旅行程緊密，據報踢完英超亞洲盃後，大軍會於21號來港，並於24號喺香港大球場踢表演賽。根據曼城官方賽程，佢哋27號會喺日本友賽橫濱水手，不過香港站賽事仍有待官方宣布。

傑志方面表示正跟曼城方面斟介合約，一落實就會公布詳情

我係香港人呀屌

那有球迷

我請廿位手足去

仲敢嚟？ 7月24利迷會搞巴士捧冠巡遊喎

希望ICC有香港份

阿古路

我

之前有傳過7月27日/28日祖記都會係香港踢一場熱身賽

作客反而坐滿

最好無，我唔想俾人炒飛

膠迷

如果ICC有香港份, 好大機會係祖雲達斯 vs 熱刺

ICC亞洲賽區
祖雲達斯、熱刺、曼聯

咪住國際都有機

香港國際米蘭青訓學院 Inter Academy Hong Kong

Inter is coming.
過3天，官方便會公佈 International Champions Cup，國際冠軍盃(ICC)詳情。

#interacademyhk #icc2019 #intersummertour

會唔會有巴塞

暫時睇網上消息亞洲區有祖雲達斯、熱刺、曼聯、國際

之前又話有場mma對獌狗嘅

呢場好似係上海

如果敗走掃桿埔點算好

Lm無人爭最好

有消息指阿積士有機會於5月底訪港於旺角舉行友賽。

畜力

佢撚有得踢..

國冠盃公佈城市
亞洲區得新加坡同上海
香港無份

泥漿摔角2.0

同市手足義氣相挺

唉，屌

HKT22:00公布，希望有奇蹟

邊到睇番黎

應屆英超冠軍

Icc宣傳片亞洲區得新加坡同上海

唔係不嬲都知唔關icc事咩
一路講緊係打完icc之後落香港友賽嘛

是

哥帥

之前有傳過ICC黎香港，國際vs熱刺

Sor巴打誤會咗，以為淨係講緊曼城

HKT10pm開估

扯扯地

冇香港, 又輸俾坡仔

FF國際vs祖係香港都唔得，佢哋公佈係7.24踼

7月24祖記會喺南京對國米